blibli停更“無職轉生”

有冇ching知點解

技術故障

基列奴

包二奶班支那佬最在行
典解要封呢

又蘇玉華？

唔禁回復先

支那人多謝LEX啦

應該關LEX事

其實咩事
無職轉生咁普通
係少少甜姐???

邊撚個負評

b站台主出位言論搞到作者出聲屌

好似之前有個富二代之類
覺得無職轉生條友係現實世界係失敗者
係該死嘅

點知就踩中咗好多同胞嘅尾巴

玻璃心到咁

=不可抗力因素

LEX話男主係廢肥宅 出門比貨車撞死都唔值得可憐
咁廢嘅男主轉生到異世界 無人會有共鳴
成功人士唔會睇無職轉生 廢柴先睇

我1分鐘教你看懂bilibili停播無職轉生

早排小粉紅已經吹套野包二奶唔符合中國主義價值觀
支那最出名既動畫評論佬牙叻,共青團背景,緊係借啲依屌兩句
佢講左一大段野大概話套野係低端人口先會鍾意
之後啲支那仔話bilibili個老細都鍾意套野,屌到牙叻仆街

停播應該係踩到共青團條尾

Lex=共青團

有巧多動物台手畜鍾意睇牙叻

其實無職轉生我睇左幾集
真係唔好睇
RE 0 好睇D

技術問題會下架之前果d
停更話技術都仲信

未到戲肉，真正高潮你可以等下一季

RE0好很悶

牙叻講野巧巧笑

係和諧技術問題
未發展到一套AI可以自動過濾所有敏感內容
跟足蝈家標準可能24分鐘cut到得返3分鐘

最新幾集RE 0文戲多
都真係悶悶地
搞到我係到翻睇BLACK JACK

無職轉生小說係可以睇到喊，完全唔會離地，嗰陣睇到我上哂癮

個人鍾意史來姆多啲
蜘蛛都麻麻地

講道德問題,呢套野拍馬都追唔上OVERLORD啦

作者點出聲屌Lex?

好想睇下

其實唔算屌
不求人一向好有禮貌

冇屌
大概講話:
佢覺得點就點
但係動畫唔係淨比成功人士睇

親情more than愛情後宮

呢套野播前播後吹到咁大
又紅得起,實大把人睇唔順眼,搵啲野黎講
根本講個啲point套用返去每一套轉生系都得

依家班支那人翻牆過晒嚟睇viu

兩個作者就fd底互讚
讀者就比黎比去

基列奴個波咁大
仲要比男主老豆屌過
支那仔點頂得順

個老豆真係自走砲

咁RE0真係睇點折磨486多過睇劇情呀嘛
無乜上癮感覺

黃viu 真香

只係睇左無職漫畫到live，
小說睇到第四卷。

我覺得史萊姆入面唔少野個慨念其實係出自無職。

咁都可以玻璃心

LEX屌無職屌到炎上，作者都出聲

唔係話幫支那觀眾

不過好似唔覺觀眾 真係反感呢套野
純粹係條撚樣講野太出位
支那(政府) 唔想人討論個Topic 或者唔想燒埋個富二代度?

百貨應百客喇
Re0 我睇唔落小說添
唔知翻譯得差定點

好似佢本人都係農工出身，做動漫評論起家，不過發左達唔認人

利申唔識，睇網上整合post知

話晒無職都係異世界轉生番鼻祖

Lex係話只有係現實世界既人先會鐘意睇無職既人、直接用地圖炮人生攻擊b站動漫圈既人

2012 年都鼻祖

無職嘅故事走向根本同今日一堆轉生穿越完全唔同

係咪要保lex條共青撚屌

bilibili正垃圾

巴打心理正常?
劇情都好睇架 難明啲姐

廢物轉生都係廢物, 轉生做左天才, 但廢物既本性係改變唔到, 我就投入唔到劇情啦, 離撚晒地
至於成功人士睇唔睇, 我就唔知, 但廢柴睇係因為佢地ff 太多, 所以睇得投入, 咪鐘意囉

如果無職都咁離撚哂地既話想問下巴打睇開d咩貼地番？

講緊 小説家になろう
如果真係要追上去 digimon、魔神英雄傳、魔法騎士，單講穿越呢樣野一早有

牙叻把口臭到仆街

overlord 玩埋大屠殺都無禁到

燒到條共青到就即刻做野

支那

長月文筆麻麻 廢話又多

唔單只共青團、好多田園女權分子出黎話三觀不正、令人噁心之類既話說口

op都未必播得哂

嘗試重組：
Lex話只有現實世界失敗嘅人先會鍾意睇？

本身冇睇過條友
見佢之前借革命機黎屌反送中
又有堆港燦好能鍾意睇佢
搞到我好能唔鋸,今次佢燒到自己真是抵死
睇人9up睇動物台神父好過

動物世界？

又要等一個week

係
語癌末期

條上等人支那lex害鳩死班韭菜大陸B仔 有好戲睇了

本身個fd有睇佢 我陪佢一齊睇 嗰陣佢都會借機抽水屌人都無咁惡意
之後都係到佢革命機再出片屌反送中就無睇 口臭到仆街

建党伟业

正宗狗咬狗

班韮菜有幾個會真係出錢買bd?由佢地自行消滅啦

被人侮辱欺凌就要繼續落去，反擊係唔健康嘅，為免灌輸錯誤思想荼毒大陸青年令佢哋出嚟報復社會，所以套動畫就要停更啦！

俾車撞系轉生有冇人早過佢

大陸B 好似係出重金同愛奇藝 騰訊搶播放權
明明可以淡化單野, 係都要玩鳩班韭菜

我覺得大轉移之前同其他轉生番都有異曲同工之妙

原本個大會員有支那手足送先比我睇
而家冇無職就算

今次係b站真心鐘意acg既毒毒vs田園女權人士、極端既道德撚同埋「人上人」
嚴格d黎講根本連狗咬狗都算唔上、因為真心鐘意acg既毒毒帶到比b站既收入根本唔夠後面果班撚樣既百分之一

印象中無職唔係第一部創立被車撞死再轉生依個setting咩有錯請指正

B站要人工審查都之後先出得片既情況之下都可以炎上到咁誇張、都應該真係有d野嫁啦

等睇上面共青團滅左條柒頭 估計過唔到年

佢上年屌完我地係廢青就已經無睇
好心啦，毒撚都比啲骨氣得唔得
人地當你狗咁撚仲笑住去奶人屎忽

所以有問題既 唔係劇情
而且怕情緒升溫 或者 個別人既身份問題

如果劇情有問題 百度貼吧 應該生存唔到咁耐啦?

我都係話乜撚嘢廢青先得閒 學生傻閪先搞革命

幽遊白書算唔算

停咪停囉
唔關我樹, 香港VIU有買, 洗撚上B站睇

x2
一睇到佢好地地講動畫無啦啦走去屌人就無再睇

咁Lex咁大個搖錢樹、b站應該都唔想得失既

最撚仆街係好耐之前已經出過
之後再出多次指桑罵槐

bilibili正一毒瘤 買撚哂啲版權 然後將套動畫censore哂啲重要位

你咁講，序章之後已經唔同
主角出去行江湖都冇咩掛可以開，頂盡都係算高手

原來viu有買

佢之前仲有搞youtube嗰陣，唯獨係同共青團合作屌香港條片唔敢upload上去

我仲記得條片，特登請埋人用日文版本配音講多次，但完全冇人睇，留言全部都係簡體字

呢條友真係抵死呀，今次就睇下佢最愛嘅共青團會唔會保佢

係
條柒頭仲話自己鍾意巨人，有乜撚資格？咪污染巨人啦垃圾共青團

回覆見到

蕾絲，真可憐，又被二次元欺負了吧，你應該清楚，只有我才是你的朋友，只有我愛你啊，為什麼！為什麼要害怕！你的朋友只有我一個人，我對你這麼好，對不起，我不該打你，但是誰叫你是壞孩子，原諒我，我會把所有的愛給你，我真的愛你，剛才不該打你，對不起，我愛你，對不起，我愛你，對不起，我愛你，對不起，我愛你，對不起，我愛你，這張臉真可愛啊，但是它遲早會變老，我不忍心看到你變的樣子，讓時間停在這一刻吧，現在死掉，你的可愛會成為永恆，蕾絲，求你死吧，我好殘忍，蕾絲，原諒我，今天原諒我犯下的錯誤，明天會給你更多的愛

viu今季有買無職,巨人,史萊姆,re0
4套都有追

講個笑話：中國講女權

其實好多熱門動畫都有人買啦
一係VIU, 一係木棉花, 一係ANIONE
係有幾套無姐
咒術香港就真係無人買

建議仲睇lex嘅垃圾死咗佢算

就算香港冇得睇都打撚死唔上b站睇
啲動畫全撚部都cut頭cut尾咁濟好冇癮

買到咁多熱門已經好撚勁

田園女權

無吟唱水魔法
男主角 (5歲) 無性器官，變左太監

今次有花生所以事隔n年睇返佢

異世界鼻祖緊係聖戦士ダンバイン

近年睇少左新野，回頭煲舊野多
新番間中見到netflix或者amazon有先睇下

革命機嗰單嘢就知佢咩料喇

lex 中大保衛戰唔係屌得好過癮咩？
言論自由去左邊呀

咒術迴戰嘅香港代理咪ani one囉
不過佢之後賣咗獨家播放權俾mytv super

有 anione 賣左俾tvb

bilibili關我撚事
睇老翻都唔撚睇bilibili

好似話因為女仆懷孕

可唔可以講詳情？無睇條撚樣好耐

睇到R晒頭, 成班又講到大陸仔點點點, bilibili點點點
唔用又會知有呢單野
可免則免啦香港人

仲睇b站個啲都順便

佢出完革命機單野都仲有追佢我都唔知講乜好了

唔係fans就好

詳細

條撚樣啲革命機嚟類比中大
話啲學生太得閒、傻閪先學人搞革命
大概係咁 嬲到無睇晒條片

lex條撚樣自從幾年前上位成功之後出片就越嚟越垃圾狗也不屌

蜘蛛邊到有輕小說睇,可唔可以比個網我

睇住到韭菜叫春 我好撚興奮呀 提前過年咁款

玩支那驚 乜撚艦b嗰班都死撚埋佢唔該

b站評分當係世界準則咁

真 睇咁多動畫 小說 唯一神作

到底佢拎革命機黎屌過幾多次香港

佢依家靠d19綜藝搵得多過以前幾萬倍、仲點會同你認真拍片呢..

佳作啦，未到神作咁誇張
唔好下下唔係神作就糞作

其實好多異世界都係，用生命第二次機會嚟茶毒低端人囗，令佢地喪失現世嘅生存努力
應該推祟GME嗰種YOLO精神，打倒資本豬耳

作者撚有權停播

動物台啲大會員出黎洗地未

那段擺明就係幫共青團搞架啦
但係條撚樣響Darling京紫單野之後都唔收
今次仲要燒埋其他同業
我等睇佢點仆街

成日話政治唔好同動漫畫撈埋黎講
但少少野就又辱華呀 又唔符合佢啲乜鳩主義呀
事實就係中意ban你就ban你

都話唯一神作 我心目中

我印象中只有睇佢上年明屌嘅一次
因為我喺youtube睇，聽上面巴打講好似佢更耐之外仲有屌唔敢擺上youtube

讀者覺得係神作既話對佢黎講就係神作、唔需要太在意尼d小事

起馬動畫既製作令套野再升左一級

啲大會員不知幾撚自豪
你屌佢地佢地咬番你

ching可以試下睇多啲其他野

yostar呢排出咗新驚藍色封存有玩個啲自覺啲

一日未播完我都係建議睇定d先既...

笑死
做評論員搵食已經向左資本主義低頭了
批能死哂班高端人口先有新中國

LEX條狗係撚富二代咩
以前做動漫點評出身
住係南京既農民工家庭成長
佢話睇無職既都係下等人
其實佢自己都會基層出身
岩岩出道果陣做過哂佢依家屌既野
咸濕 核突 嘴臭
佢仲話自己以前係學校比人欺凌
好明顯係佢把死人口口臭得罪人啦
今次佢抵死啦 明明依兩日熱度都退
今次下架一定更多人屌哂鬼

動畫點都比唔上小說 主角太多內心獨白講唔到 不過動畫的確做得好好 比多啲人識都係好事

理解唔到俾錢睇閹割版既思維

自問睇唔少 不如推薦下?

佢哋覺得支那比得起錢買到好多版權 如果取悅支那人就罷睇
自然B站就唔會同間動畫公司買版權 間公司會因為冇咗支那依條大水喉就會隨時執笠佢哋係咁諗的

我記得返送中係屌過一次 因為嗰次之後我直情㩒咪再show係我youtube到

直接睇Viu好過啦

百度完lex條友個樣
見撚到都唔開胃既衰樣
咁都有咁多咩飯圈女粉撐佢
支那妹d口味

飯圈女粉最大既特徵就係腦殘

你不如列出人地會話係神作而你又睇過既野

我本身都係食花生既人
後尾睇到佢條條片都係口臭當有料
銀魂 石頭門 FATE 仲有一大堆作品作全部都係到屌屌屌以為自己好通透
同埋唔好以為佢係咩好人
佢最把炮果期係夥拍共青團拍左期用革命機去嘲笑反送中運動

佢地真係會買bd先再算啦

咁又唔一定要用先知
好似依家樓主開個post,你咪知有呢件事
本身呢單野係台灣啲討論區都講左幾日
係連登動物台少啲八掛野睇
呢單咪同小粉紅撐完警比人拆樓差唔多,食下花生幾過癮

Agger
香港有渠道仲去咩B站

970萬fans跌到落844
好睇啊

食得太多化學野盲咗

支那人三觀特別易毁
睇兩睇動畫就毁左
不如禁哂日本動畫佢
等國產動畫滿足正三觀

blibli停更問題如無意外一切關中共事

900萬果陣有人用後台程式睇條友有6成幾係買既FANS
依家應該7成都係假人FANS

本身唔識條撚樣
都係反送中聽人話佢拍片罵我地
諗住去youtube comment 到開火
結果條垃圾淨係upload 支站冇upload YouTube
再睇番佢之前拍d 片兩邊都有upload
條支那垃圾又要講又淆底

好似比人話條友執Gigguk口水尾

因為佢最初係跟gigguk個模式起家，所以好多都係串串下咁講
而初年B站漫評唔多又睇唔到牆外，所以佢咪上到位
但係睇下gigguk近年其他評論(雖然有一部份我唔同意佢講野)佢明顯持平同有料好多
lexburner就咁耐以黎都係咁

連登撚有咁多人識呢套野咩

香港有得免費睇正版新番係呢三個

其實根本係b站傳統毒毒vs新世代飯圈文化既縮圖
對 lex尼講尼班毒毒unfollow佢根本一d都唔傷、佢收入既99%都係黎自飯圈既果班智障人士

如果鬼滅咁既劇情都可以因為動畫爆紅
無職本身既水平再加埋動畫 真係冇理由唔神作

今敏有冇睇過？
ergo proxy、serial experiment lain呢類我幾鍾意
cowboy bepop間中會拎出黎重溫下
7 80年代機械番好多都好正，如果克服到畫面，你會發現裝甲騎兵可以五十幾集冇悶場

大轉移即刻變災難求生故

屌 回復術士段野？

無職一開始講到個男主啃老啃左30年
又對住loli相打飛機咁
咁既人好難幫得落手喎

新嗰代細路睇得多好似lex呢類共青打手都好易變愛支撚

劇情唔同作品有唔同方向就唔比較啦 好就好 唔好就唔好
但無職係我睇完印象最深刻嘅作品
主角有努力過 有失敗過 有離別
親情 友情 愛情 國家之情比佢講晒
睇完好似經歷咗一次人生咁
我心目中神作真係得佢一個

佢已經唔只係串啦
好鐘意用假消息“帶節奏”
不過“同胞們”以前好鍾意佢果種地踎式嘴臭又唔用腦照單全收
棒起左件廢物
依家食第幾次屎啦？
哈哈哈

我覺得用親神作呢啲term最後都係變罵戰
好地地講下套野有咩好有咩不足唔得嘅

我睇完web㗎
不過486好難睇出進步
好多時候只係心態好少少
然後長月就會斬角色一刀
賢者塔咁耐都只係多咗兩個濕鳩技能
成日將角色神隱

仲特登搵黑影遮住敏感位(其他地方版本冇)，改埋顏色都試過

同一世界復活炸喎

炮勇對男主既愛

班傻閪連睇動畫都要睇閹割版仲要比錢，正傻閪

我同意 但我真係特別respect呢套野

要追上去，包埋小說真係大撚把
桃花園記 其實都係穿越

好難講,上去一望好多課左好多既都屌鳩佢

有去魔界，雖然來回自如

好難要求坑歷淺薄既人知道並且識欣賞尼d上古時代既番bo

睇裝甲騎兵就順手睇理太陽之牙

唔鍾意咪唔好睇
或者淨係屌套野囉
佢最仆街係開地圖炮屌觀眾
然後搵做動漫評論既觀眾一條一條評論嘲笑
人地話自己都係過來人
佢就笑人係唔係比人撞死過
人地用SC屌佢
佢就叫人有種唔好比30蚊SC
沖個會員“總督”（20000人仔一個月）先至好黎出聲
完全係比ON9飯圈棒到個人HIGH撚哂以為自己係人上人

畢竟流行"云睇番"
睇都唔駛睇就可以評㗎啦

本來就係同一世界黎
後尾先比人封印 唔算異世界掛

20000人仔一個月

我只能講天上有天

呢個年代先可以俾到咁多集數去推展劇情
一季12集真係害死日本動畫

ON9 ANIONE

機械番我比較少睇 但感覺睇完個感受會有別於無職 我比較鍾意個種經歷人生嘅感覺 如果單純係劇情 設定做得好好 我都唔會就咁話佢係神作

無職好似想做年番／長番

小左b站收入會唔會無第二季睇

條友一開靠踩動畫黎上位架啦
btw咁撚串?
有冇原片

最終早應該聖戰士

咁我都幾鍾意，睇晒小說，睇埋蛇足

條友之前一月新番介紹仲吹無職
擺明係D手下寫稿佢照讀啦
根本冇睇過
依家想討好班女粉精神分裂屌無職 傻的嗎

之前史萊姆有集去夜店比班女女圍住胸襲 b站cut到連波皮都見唔到
仲有以前有套動畫(唔記得邊套)一集23分鐘左右 被人cut到得返十幾分鐘

根據相關法律法規和政策，部分搜索結果未予顯示。

咁你應該睇cowboy bepop

有人剪左

但飯園果d每月科10幾萬人仔既都不勝其數...

佢個勢應該想長做，都係好事黎

你睇真啲B站Q3財務報告
唔係宅宅無錢 而係B站覺得宅宅就算被欺壓都會俾錢

利申
B站FGO玩家
B站商業化最早一批受害者

你都啱嘅 我相信作者都唔會覺得自己做得最好

所以依家啲acg劇作家基本上都垃垃圾圾，連大河內都可以係業界一哥

好

Agger
雖然我未睇哂
同埋那個年代的話我會搬某套野出黎做最終boss

唔會啦
上次國家隊已經試過一次
LEX係流量明星 專吸引垃圾引爆話題

對住loli相打飛機有咩咁特別
動畫本身受眾又好大部份受眾係neet
相對一定容易共鳴 吸引neet睇
而且個故事背後帶出唔係佢開外掛
係叫人踏出neet重新去面對親人親情

因為機戰識一見到名就有聲

根本24集先應該係基本
不過今日為左快速回本，搞到用12集test人氣，有人買周邊先再出
一季12集，製作委員會，呢兩樣野推高日本動畫Turnover rate，同時害死動畫產業

牛仔啲作畫真係睇到扯旗

當初繁中FGO未出 入咗BGO

利申
日服引繼碼搞死我先轉

尼d上古神獸其實對新入坑既毒毒黎講門檻好高的..

鍾意動畫瘋多啲
有時有高汁彈幕

微博有勁多人話無職轉生抵佢落架，原因係男主變態，個老爸出軌，仲有係三觀不正，之後有好多D女拳舉報。
講真睇出動漫咁撚認真覺得真係幾on9

識嘢

下面置頂評論有其他片

我會講音樂先係本體
但劇情同音樂可以合拍到咁，真係只可以用痴線形容
但呢啲燒錢製作今日好難批，係果個年代嘅日本先得

其實唔介意俾錢
問題係人太少 討論唔到

個loli出浴係男主係佢屋企浴室到裝cam偷拍佢姪女沖涼片
問心都真係好難接受下...

其實今次單野搞到咁大同darling時一樣
就係除左條撚樣自己9up成性之外
就係因為套野比B站推到出左牆內宅圈
結果頭四集d所謂倫理問題就比好多非宅屌

但係我想講覺得佢地倫理有問題的根本原因係你班廢柴唔讀歷史咋嘛

cowboy bepop都叫上古神獸
仆街，真係唔可以唔認老

俺は戦死

應該係24集分開播放？

基本都要睇鋼鍊先，正正常常食個似樣啲架西餐，咪撚再當five guy係上菜

你同個Lex講啲野根本無分別 學作者講 你唔鍾意就算

音樂真係好一流
jazz加廢土當時真係邊個諗到
雖然之後有big-o

好早之前已經係咁
好多XX評價係"只要睇過就知道完全唔係嗰回事"
明抄返嚟

認真講，巨人係呢個時代算係咁

木棉花yt首播可以即時吹水+sc

Five guys啲薯條幾好食

老老柒柒呢套野根本就唔好睇
個導演水平差到on9

鋼鍊仲要分03同FA版

big-o冇cowboy咁癲，但又係我好鍾意嘅一套機械番
呢套我直情有買Blu-ray，真fans黎
入面內容設定根本係當代都市文化批評，機械人只係個表面演出

ching平時睇開咩高水平野?

ergo proxy 除咗頭同尾幾集
其他都好啱用黎訓教播

係 分割放送
不過本身就已經係打算好似史萊姆咁長做
公司好似直頭話想做完成本書?
睇反應的確有可能
不過就算之後有 應該都會經費下調

唔係宅圈咪會咁諗囉

宜家一年過去已經可以叫好耐之前

呢類題材今日好難出，珍惜下
可能要搵netflix先會出到

其實就算唔係宅圈 都只不過係寫實咗啲 世界上大把呢啲事 唔明有咩問題

以前明確有門檻List
宜家個個只想食M記加大

有直播channel?

異世界番叫貼地如果 ff打飛機都叫貼地咁你啱

Wfh

唔講唔知連登仔咁多人用中資野

新番出得太多，過一年已經冇人記得
依家好似啲魚生卵咁，有錢賺果幾套先會繼續做，其他短期冇人氣就直接掉入垃圾桶

你睇返就算係大陸宅圈 NGA2 S1之類
都係好多人咁屌
MAL都係 不過就少好多人

應該睇開Ex-Arm

攻殼愈出愈後生

佢youtube每集新番都係以直播方式出

我覺得最緊要其實係隻手機GAME可以搵到錢做得住
依套野回本應該冇咩問題
係睇有冇利益再做埋落去姐
畢竟制作人都講想好似"SAO同地錯"咁做長篇
兩隻都係靠手機GAME賺緊幾十億一年
最無本生利既野

hea做又有人鍾意 比心機做又有人鍾意
根本最大毒瘤就係班低質觀眾

新果套我真心頂唔順

唔好再學FGO就得

呢套野係好可惜
大綱幾好 太食電波同拖戲

睇完淨係記得you complete my fate

都係睇故咁睇姐
睇連登高登甜故有時都有d變態劇情
冇乜必要將一部份放到咁覆蓋成個故事姐
咁佢前世人都死埋啦 轉生故事不嬲都係寫兩極端
佢就係要做兩世對比
前世今世溝埋一齊然後屌哂成套野
佢前世佔成個故仔0.1%然後講套野垃圾
咁樣做評論不如鳩up算啦

不符合國情

要講可惜，production IG有一堆
好多都係叫好唔叫座，或者中間太拖
潛腦調查室 好似冇存在過咁，明明都係士郎正宗

ching心水清

想支持就買bd

係 我都鍾意動畫瘋 有時有啲彈幕好似熱鬧啲
但要用VPN先睇到

痴撚線，ACG都要貼地？咁乜撚都唔駛睇啦

電影電視劇小說所有創作有幾多係’貼地’

睇慣左彈幕，冇彈幕好唔習慣

當年睇到佢革命機條片唔夠一分鐘即刻unsub

雖然我都唔鐘意太離地動畫 特別係樣衰男主有十個靚女後宮 睇得多有毒撚真係覺得女好易得到係雞係公廁
但班毒撚又無害人 有幻想都比人鬧低端人士
唔通睇av幻想女優幫你含又話人低端人士咩

所以本質上咪異世界小白文囉
前世廢到咁然後去到異世界成個人唔同曬
我唔覺得難睇啊
本身主角就係要返咁上下主角光環先叫做主角
但吹到上神作真係得啖笑

個條友係咪LEX死忠黎?
如果係咁好撚多故事唔撚洗睇啦, 叫共黨整樣板戲出黎咪夠囉
個撚個都完人聖人咪得囉

韋小寶都好離地, 比人意淫架咋

故事創作, 本身主角就係會有缺點, 有優點, 有相關經歷, 咁先立體
而好多時 主角係成條主線入面係成長克服缺點, 呢個係創作手法係常見技巧

咁都要吹到啲人鍾意睇係因為代入, 窮撚, 條友根本弱智

逼害毒撚最後一塊ff淨土

邊撚個LEX

應該要係一集20分鐘有15分鐘係返工

買啦
香港咁嘅環境遲早要買
我本身都買幾個
想平咪搵人share囉
最平nord都唔知4個定8個user啦

咩最新幾集
最新嗰十幾集都係悶

有道理都屌

如果對於某d人黎講、只要你做過一次廢物、你就注定世世代代都永遠要係廢物咁先叫合理掛？

我之前睇完聖域編感想就係

"吓?就咁?"

唔係擺明，係直情寫到明係同共青團合作
個up主係寫明lex同共青團官方兩個channel，真係好想睇佢仆街

你見到嘅「小白」只佔開頭極少嘅部分，小說主體係講個主角點反省自己過去嘅人生，以及面對自己當世人生嘅社會+家庭+道德責任
呢部其實係披住轉生皮嘅人生勵志小說

但係有彈幕就會有交嘈
睇Niconico都知
唔會套套野的彈幕都高質

打白鯨好睇十倍
EMT 真係完全唔好睇
講佢嗰啲劇情
仲拖撚過火影
喊苦喊忽又一集

我冇睇小說睇得漫畫
自己覺得齋睇前面唔會覺得神作
係佢後面突然一次性擴大個世界觀先好睇
神唔神作真係睇埋落去知
起馬後面個故事係吸引
話佢係小白文 我會覺得係叫教科書

有咩VPN好介紹

想睇扑街好耐，D片愈做愈on9

其實幻想就係比人有希望咁生存落去 另類維穩工具嚟
當你無得再幻想甘於現實生活就會好想癲 日日得番工放工 之後就會絕地一舖反抗

點解離地吸引 因為佢可以帶你脫離現實 得到現實得唔到嘅快樂 但當連ff嘅快樂都無 d人就會開始癲
希望中共快d禁哂所有「思想唔正確」嘅創作等班支那人變痴線 1984 is coming

其實個問題係條友以前都係工農子弟出身靠做動畫評論起家 而家又自詡成功人士又話無人做動畫類既片好得過佢 就係反轉豬肚唔認人

咁係因為作者有適度加返少少外掛比佢姐
如果佢重新之後係一個冇能力既廢柴
咪做多30年neet
係環境因素改變左佢自己
而唔係佢本身既個人因素
如果佢單靠個人因素改變左自己
咁佢上一世已經改變左
你話勵志我反而覺得有D毒雞湯
首抽由R變成SR
先可以靠SR過一個美滿既人生
靠R首抽係冇可能

淨係記得機戰果陣用過佢部主角機，速度高閃避勁，無睇過動畫

人物刻劃 人文氣息
無職真係高re 0唔知幾多倍

Re 0係死亡回歸 error and try 叫做比無職優勝

垃圾lexburner
之前出左用革命機諷刺香港條片之後冇睇過佢

條友真係好無恥，如果佢係自己發表自己政見都算，佢係直接標明共青團贊助佢咁做，就好似五毛自爆收錢做打手，仲要好自豪周圍同人講

做動漫評論做到佢咁變咗政權隻狗，絕對係成個華語動漫界嘅恥辱，快啲收皮啦

2021年2月1日，lex在直播中開始點評無職轉生，以下節選自他的原話：BV1ef4y167ZT

「但是那個無職轉生 嘿嘿 我就看看熱鬧啊 我也就不多說別的 我只能說如果你是那種人生贏家 你根本就沒有必要去體會一個 比你就階層遠低於的 然後你比你的品行和意志力都遠差的一個 主角啊 來尋求什麼代入感或者說什麼理解他體會他你不需要的那 就沒有那個意義 你知道嗎

對吧 你就說我之前一直 你要是成功人士的話 你看這種動畫片的心情 你應該是抱著怎麼說呢 嗯 體恤底層人民的那種感覺 你知道吧 你看這個動畫片不是為了什麼 啊 怎麼 怎麼的 就是為了體恤民情啊 或者說 瞭解瞭解那些額 那些喜歡自我麻痹的那些角色啊到底是以怎樣的狀態來給自己的無力

找解脫的你知道吧 就體驗那種男主角的那種感覺哦 想一想哇天吶 這這這這這世上還有看這種玩意也能共情的人嗎 天哪啊 我反正一點興趣都沒有 我看這個純粹是嘿嘿 看著好玩」

1984入面真理部既所有黨員起碼都清楚知道自己到底做緊d咩野、係尼方面中国人根本一早超越左1984啦

你應該真係冇睇過小說
主角頂盡叫中上，冇掛可以開，一遇到高手不斷輸，到最後都冇打贏最終boss，亦冇完成任何功績
小說精彩嘅地方係描寫主角點樣克服前世陰影，覺得自己「可以做到」，然後又發現現實嘅局限，點樣接受自己有啲野「做唔到」嘅事實
可以講係描寫緊一個人點去克服自己，再面對現實嘅命運，完成自己作為普通人嘅人生責任

當然你可以講，睇命運呢啲主題，咁點解唔去睇「老人與海」或者「唐吉柯德」
咁同樣嘅主題係可以唔同方式演繹，以輕小說or動畫為載體去表現呢個主題，本身都係佢嘅價值

我開掛既意思同佢上個人生比
呢個世界有幾多人可以去到中上先?
姐係如果佢重生黎到地球
出世係中產家庭,有180cm up,中上外貌
然後今次個人生好好咁過你覺得成件事會好勵志咩

如果你對「開掛」嘅定義就係「中上」出生，而人生途中所遇嘅障礙全部都唔關個人意志事
咁基本上你都可以批評「老人與海」一啲都唔勵志，因為佢都係有手有腳，應該要乙武洋匡出海打鯨魚先得

我知你應該冇睇過小說，我只可以講故事成功表達左主角點樣克服自己，又接受自己嘅命運
主角唔係以先天優勢去推進，反而大部分都係後天努力
作為輕小說黎講，佢係超額完成，要用嚴肅寫實文學嘅標準去judge係唔公平

屌你劇透

班憎人富貴嘅賤畜支那人就係比人講中哂先咁大反應囖

所以個毒雞湯咪就係佢前世30歲冇諗過點好好咁過佢既人生
但去到異世界就識囉

試過幾款
宜家平平地用Nord
(有風險問題 所以不斷靠廣告拉返人流 Youtube煩膠廣告之一)
一般跨地域夠用 不過區域限制地帶(例如牆內)比較麻煩
要問客服拎ovpn set
變相要你突破到牆先可以突破牆
(可以用免費vpn破先 不過免費vpn千祈唔好長用)

Express係快 但一直有傳中資底

之前連登流行過一下 SURFSHARK
但感覺同為平價VPN 唔係好nord太多

要私隱安全可以用proton
(本身有出過聲明同捐收益支持香港)
最好就加埋Tor

如果想準備定香港牆

畢竟牆事牆內知
表現會隨牆嘅更新而變化
所以識打code突破網絡限制可能會變成以後一種幾重要嘅嘢
特別係因為全世界都越來越多censor
之前主要討論都係講大公司censor多(e.g. google)
結果BAN咗香港編年史之後多咗人重視政府

咁個故事設定就係講one more charge
你否定左個前提，仲有咩可以討論
Slam dunk都好勵志，然後你問點解一定要打籃球去勵志，仲有咩可以討論

下下聖人出世 再轉生咩

有邊幾套又岩你標準咁呀

計少埋耶撚 亂倫強姦最叻

係啊
去到異世界就拿出真本事
沒到異世界就繼續當家裡𥖁
你講開one more chance就好似求婚大作戰咁
事實上人生重開係會有一定既改變
但你無職個改變幅度大到咁
直頭唔同人咁喎
我覺得係敗筆有乜問題？
好地地好似萌王咁前世係普通上班族咪算囉

不如你講下有邊套轉生前個人係差過佢先啦

根本唔駛拎宗教黎講

其實所謂嘅改變幅度大係大喺邊
要講嘅話男主而家嘅腦內ff都係鹹濕廢物嚟㗎
佢本身又唔係咩世紀大罪人
去到異世界又冇得偷拍 想打飛機個肉體又未成長
換咗個皮所以想認真生活有問題㗎咩
啲人吸完毒戒毒再重新開始正常生活都係咁架啦

而家偷片頭都可以做kol
喺到開直播講嘢咁撚勁？

咁個故事設定就係轉生後one more chance，你從根本否定成個題材，真係冇咩可以討論

等於我講slam dunk勵志，然後你拗點解要打籃球，好地地讀書入名校仲勵志啦。成班體能咁好，生到鐘樓陀俠都打得贏就勵志喇。

支那人連自己個女都可以爽屌啦，依啲劇情禁嚟都係自欺欺人

Re0小說啲字有時又長又譖氣，好多角色講嘢又鍾意講一大抽嘢先至有一兩個重點

直接YouTube 問佢做乜鍾意睇巨人，係唔係暗示支持革命想造反

咁撚多人睇bilibili？

點解要搵一套個人差過佢先

不如你又講下係咪真係冇成功人士睇？

唔好濫用技術呢兩個字啦

咁事實就係男主去到異世界先識玩
冇去到就一事無成做廢青
你講個d籃球全部都係現實例子
係我地有機會做到既野
邊有得比

我淨係講個男主問題咋喎
你係度打稻草人冇意思
我由到尾冇講過成功人士唔睇
然後你無啦啦拉我落水

呢個我識
以前咪有套南京大屠殺軍人轉生囉
本來仲要動畫化

咁係好人黎

咁你講黎把撚？

好難幫落手？ 幫乜春？ 就係咁既前世就幫唔落手抵俾人串垃圾動畫垃圾角色？

轉生本身就係外掛既一種 帶住上世大人既記憶由0歲開波 唔明點解d無職粉係都要話無外掛 佢帶皮(30歲)轉生咪無外掛囉

30歲neet
啃老族
蘿莉控（非二次元個種）
比巴打輕輕一句咁既前世就當冇野發生
睇黎下次強姦犯做主角都大把人撐了
難怪台灣班廢除死刑團體既成日話有教化可能

既然睇得咁認真
不妨諗下點解現實會有人自殺

其實無乜好拗 佢覺得係神作 你覺得垃圾 個人喜好+觀感既野...... 係d無職粉批評套野兩句就起晒鋼咁

Ching建議可以試下睇小說，到後面真係好好睇

上ptt睇哂前交後理lex呢條友真係賤種黎 唔講革命機果單 無職呢d始祖異世界 根本未播以經一大堆人知劇情 lex一開始明明瘋狂吹奏 後尾見風向唔岩共產黨開名屌 即刻轉口風 屌社會低層先睇呢套仲要切割自己最大fans群去奶女權

RE 0
第一集悶到我睇唔曬

睇無職=垃圾
B站唔比睇無職=冇垃圾

果位巴可能覺得帶smart phone轉生最貼地
起碼有部電話j

屌咪劇透

聽講小書痴的下剋上好貼地?
利申: 未睇

純粹動畫感覺我覺得主角嗰種描寫係好理性
前世嗰份軟弱係出自因為經歷令到主角對世界同自己嘅未來絕望
轉生係令到主角對於世界同未來有重新出發嘅意思
嗰種對比已經幾明顯有反思生命同勵志嘅主題喺入面
有好多轉生故事都係「為左轉生而轉生」，但對於轉生嘅探討我覺得作者算係幾細緻
不過我唔會將佢攞嚟同史萊姆嗰種幽默感娛樂片比，真係冇咩意思

原來咁多人睇bilibili

係，不過慘遭動畫化

我係睇完viu睇巴哈動物瘋先知

喜羊羊only

創意喎

所以都係周星馳好野

笑9你共產黨仲可以當佢神咁拜

成件事咪就係只准州官放火 不許百姓點燈

re0真心睇唔落
咁撚廢嘅男主角

笑咗

+1, 同共青團一齊 直接unfollow

最新嗰季都就來俾人封殺

lex

共產黨不嬲都咁, 你以前笑鳩佢無問題, 你而家肯投誠發揮你影響力就得架啦

Lex好耐以前有睇
直至佢成為共青團既政治宣傳機器
真係好嘔心
不了 垃撚圾
我寧願睇啲清醒嘅人嘅片

之前睇過佢講網王開始YouTube有睇下
不過估唔到又係咁仆街
中國人dna真係改不了食屎

咁多人有睇lex
靠連登仔反支就死得

班友好鐘意話自己係艾蓮架
講到全世界都想整死佢地

知道有呢個人唔代表有睇佢D片
佢之前借革命機屌香港大把人知

咁呢套係幻想作品，去異世界有咩問題
一定要寫實先係得？你完全係冇野拗搵野拗

轉生只係一種書寫方式，科幻定寫實都係。
異世界都係一個marker，用黎分區兩個唔同領域同時間性，作者用轉生異界作為書寫方法，兩個完全唔同嘅世界對比兩段完全唔同嘅人生。

點解一定要轉生
呢個問題可以再問成：「轉生」呢個題材點出現；或者 點解要用幻想嘅書寫方式。
但你真係想討論得咁深入咩？我覺的你只不過係冇野拗搵野拗啫

就算係個條傻西講完
點解要停更? 係度停個條傻西者
係咪套野有d 不堪野過唔到大陸關
咩咸濕野,道德野唔得

拉

包二奶 同 女權撚

same
點知佢會搞鳩酒吞同奶光

可能怕班fans屌屌下lex屌埋共青團

笑左 咁小事都停播又盛

呢d未播都知嫁喇

主角透過轉生黎糾正前世所犯既錯有咩咁勵志

傻閪先睇B站

其實作品都有提過你講嘅嘢
"要是突然有美少女居住在家 那我一定就努力了"
我可以同你講 你諗過嘅 屌過嘅 作者都有講過 因為人地係用心去寫
邊個唔知異世界開掛 幻想黎
本野好睇係在於9成時間都係男主自己內心思想 發奮圖強
我相信如果你有男主一半努力同價值觀
你係邊個世界都一樣會成功
呢啲作品先係ACG需要 點解仲要屌 係咪想成間小說舖得返厠紙先開心

仲要比錢買大會然

上面不嬲都係 知你唔講就無人理你一講就追擊

唔係喎
如果比我有多次機會仲係有劍與魔法既世界
真係會好努力喎
重點係你有哂而家既體會番去
梗係好唔同啦
同埋個世界都好玩左好多,有魔法
而家老左唔想努力既原因都係因為覺得太遲
追唔番
但由0開始黎過? 你亦都識諗左,以前叫你努力你唔信
老左覺得追唔番,有呢種體會由0開始, 老西都努力啦
加上成熟既人,知識經驗仲係度,亦好易吊打同齡人

轉生冇可能改到錯
只有心態上嘅變化

共產黨認證佳作

唔撚係呀？ 連登仔...

所以話呢d描寫好理性
現實放棄頹廢係因為救唔番同唔想救
重新一個新嘅人生點解唔積極面對先

甘overload又甘多人睇

本身想去食花生，點知......

佢唔開評論

比你有30幾歲既清醒度由0開始既
老西都博命
你亦都體會過人生既失敗,知道做廢人有幾歲
掉番轉有咁大既優勢,一開波已識諗同成熟既意識
今世好大機會吊打其他人, 行成功既人生
點解仲要頹?

幾十歲人仲睇卡通片知唔知醜

我就覺得男主前世都撞車死咗啦如果覺得佢有罪 咁佢已經用條命去還咗

跟住有下世唔想好似上世咁 所以努力去重新生活
我覺得幾好睇

想知其他支那人點睇呢件事

因為人地風格唔同嘛
異世界只係個背景 同現代/近代一樣
同人地個故事 風格一啲關係都無 無咩好比較
長月都形容無職係人生 講述魯迪身邊既大小異事
佢本來故事就唔係講魯迪點做偉事 成為英雄 改變世界等等 人地著重人與人之互動同情懷 日常互動
人物刻劃同人文氣息強係正常

相反re0 一睇就知係講486點係充滿惡意既世界由無名既人慢慢變強 再團結一班人 打敗敵人 著眼點係懸疑，迷團同成長 基本上唔會係re0主線見到有日常 下下一黎就打boss咁

樓上都有提人地作者識得互相欣賞
反而部份fans就成日互屌 踩對方 唔識讚賞對方既好
其實lex 佢都係咁既人 只係影響力大過正常人
真心唔好再比黎比去 咁無意思得黎 又只會引戰

個問題就係在於點解男主去到異世界先識內心思想 發奮圖強
唔好話一半啦
佢第一世有佢第二世既十分之一都不至於廢到咁
我覺得佢有D成長位真係會令我覺得
佢前世真係要完全白過+唔去思考先搞成咁

B站老細喺共青團面前顯得好低微
叔叔不行鳥

本身都係因為佢抄gigguk冇乜特登睇佢
加埋上年革命機單野就更加
呢d垃圾邊識評論

主角到中後期都承認自己前世係完全白過+唔去思考、再不斷反思自己...
其實絕大部份人既意志力都不算以令佢純粹靠決心、無視客觀環境咁改變、好多時候人都係要有外部既契機先會開始有徹底既轉變

PuiPui

其實我都覺re好悶

巴打你講得好岩啊
所以呢個就係令我覺得佢毒雞湯既原因
要靠住外部既重大轉變
先可以令佢重拾人生
而現實邊有咁多外部既重大轉變

點解連登仔咁了解鄰國d是非

鄰国不嬲都係咁，
靠抄襲盜版起家之後講到自己點樣成功，扮到好正氣咁
結果又係睇盜版網邊隻受歡迎就收購邊隻漫畫

升學升職、返工轉工、拍拖、結婚、生仔之類既事情雖然唔算重大但都係好關鍵既外部轉變、人生既軌跡頗大程度係受尼d重要既轉折點而約束
尼d環境變化只係提供一個契機比係你去審視返自己同埋尼個世界、但係到頭來點實踐始終都係要睇自己做化、然而好多時候道理人人都明、但就係冇幾個做得到
無職轉生入面既男主當然係好好彩比佢有個好既機會重頭黎過、但都係因為佢自己不斷意識地、冇意識地對前世既失敗不斷反省、加上係大轉變之後認真對待每一件事先會有佢最後既轉變、契機（運氣）同努力（意志力）兩者係缺一不可

冇人講停更

咁多人用垃圾支那野...

有咩技術可言？ 屌你老母
成套動漫copy到b站 玩開電腦既只要有個seed都識down晒成到落嚟睇

唔洗去到劍與魔法世界,
淨係返返去三十年前我都會好努力啦,
點解呀?因為努力真係可以有回報,
唔似得依家一堆既得利益者霸住晒資源再話你唔夠努力

男主就係前世拒絕左一切契機
所以最後先會咁
轉生之後佢有反省幾時同邊個有嘗試過幫佢
而個刻其他人又係咩心情

契機其他人可以幫
但最後都係要自己踏出新一步

拜底褲呢樣嘢真係唔知佢想點

岩呀

比我地原地轉生 返去30年前 我都發奮搵錢啦
有左錢之後 除左考慮自己 仲可能留住前世既心 去到今時今日幫返後生仔
好過宜家錢又無 想幫都幫唔到咁添

有前世記憶轉生 而再下定決心轉生 係一個合邏輯既勵志故事背景

如果因為轉生係無可能驗證 而係毒雞湯?
話一本幻想故事 無得驗證 所以係垃圾既話
咁我諗所有FICTION 尢其哈利波特 都係垃圾
因為佢用魔法 所以佢所帶出既親情 , 價值觀 全部都被否定哂
成本書直頭係英國政府帶頭塗毒全世界後生仔 係咪咁先岩?

仲有 Nick Vujicic 個類既勵志 都係普通人無可能面對既事黎
其實個D 先係真正既毒雞湯?

但依家好多人覺得、因為男主係個人渣、所以佢唔值得有任何契機去改過、冇論佢之後點努力都好、佢都永遠只會係一個人渣

支那人連巨人想表達D咩都未必睇得明 學咩人鐘意

主角機都起唔到
想甜都冇

牙叻扮gigguk起家，但跟本唔係gigguk嗰皮

應該話係技術性下架貼切啲

gigguk串得黎有內容好多 同埋會道歉去推翻以前講過嘅錯野(好似巨人果條新片咁)

咁所有故事都需要用契機去推進劇情
就算返去最典型嘅浪子回頭，因為老母死左所以生性做人，抑或遇到良師益友所以洗心革面，都係劇情安排一個合理因素。無職嘅異世界轉生，抑或之後嘅大轉移都係。講到底，故事就算幾唔寫實都要顧及邏輯因果，否則你根本唔會睇得明。

如果主角一開始就生性做人，甚至佛陀咁自己喺樹下打座就開悟，咁成個故事都唔會發生。無視對成個故事嘅作用，純粹以「點解要發生」為理由去批評作品，咁所有故事都唔應該出現。所謂故事，本身就係以「如果發生咁嘅事」為前提

至於轉生後一定會努力，因為肯定會有回報，呢樣係你用上帝視點先會咁覺得。主角係唔會知自己第二次人生會唔會有回報，而事實上成個故事安排都係不斷有外在因素摧毀佢嘅努力成果。

就算肯定有人支持，努力有回報，人都唔一定會努力。你諗下年中幾多家人幫手還債，但個賭仔又出去賭過嘅故事？幾多學校/公司俾幾次機會，但學生/員工依然故我嘅故事？幾多老婆原諒，但仍然出去偷食嘅老公？

有second chance於是奮發做人，已經係勵志故事黎，因為現實有大把人就算有third chance 都唔會生性做人

ching說出重點

老實講，中學都一樣多教畜，邊有咁多安西教練，如果係你咁諗，slam dunk成班都係廢青，因為都係靠安西教練先打得成波。

劇情需要戲劇性先可以吸引人睇，下下自己諗通，仲有咩故事可以講，可以俾咩你睇？

因為係動畫
權力遊戲夠中世紀血腥恐怖變態都唔駛禁

Witcher大家都睇得好興奮

有套漫畫係轉生畫動畫

明明佢靠動漫先上到位
紅左就反轉豬肚
果然都係一燃樣

但個戲劇性要合理先得架
個故事由安西教練改變佢地我覺得合理
如果改成主角比車撞完之後覺醒左籃球之力
雖然唔係最top
但夠屌打7成以上既人
咁鋪排法你重覺得勵志我真係冇野講

魯迪都係用左廿年時間先叫做略有小成...

Slam Dunk 個例子 原著係 寫實
而你夾硬改編既Slam Dunk 要係個寫實故事入面加 fiction 原素 就唔合理啦
要係現實既地球文明加fiction 然後話覺醒(魔法) 咁已經唔係寫實
你已經係將成個故事風格變哂 例子都好大問題

無職定位係fiction 咁轉生點樣唔合理呀

咁都要本身班主角夠高同體能好先打到籃球呀，唔通我遇到安西教練就打得好籃球咩？
就算熱鬥小馬，拉屎助要有跑得快嘅優點，故事先成事。slam dunk啲人，身高同體力都算中上啦，唔通你又講我有櫻木花道咁高，我都打到啦，咁咩？

就算你中上出身依然一大堆野做唔到，就算你條件幾多依然可以失敗，就算有second chance依然可能bad end，呢啲就係劇情安排嘅困境。故事主題就係講個人意志喺呢個環境局限下，點樣克服困境。

現實黎講，香港出世其實已經算係中上首抽，點差極好過中非，起碼有乾淨水飲。咁你覺得自己係咪好成功？完全冇miss過任何機會？

呢套係對於人嘅內在刻劃深啲

好多情節真係為後面嘅鋪排

konosuba 手機異世界 overlord有冇屌到

你撈亂左 寫實 同 合理
寫實係要反映真實世界，合理係需要設定內合符邏輯

可能我用籃球之力比你覺得魔幻
我既意思係反應快左,彈跳力好左,投籃準左
但能力重限制於現實世界水平level
然後個原因係因為比車撞完之後引起既

大家好認真咁樣討論

wfh冇野做好悶

我覺得最奇怪嘅係，咁多人覺得只要有second chance，或者有足夠嘅外在契機，人就一定會珍惜，一定會痛改前非。明明現實世界入面，人類總係重覆犯同樣嘅錯誤，無論有幾多機會，仍然會行返舊路。
我覺得真正離地嘅唔係故事，而係覺得任何人都係珍惜second chance嘅人

我明你想講乜野啊
但主角第一世係以bad end完結
然後靠第二世second chance先有成長
而個問題係點解你覺得第一世係冇second chance先?
成30年既人生
係咪真係成世都0機會然後靠第二世先識成長
咁只會令我好sad
因為現實得一世既機會

其實男主前世就係屋企人點幫佢佢都拒絕改變先會搞到被人趕出家門

都岩 多謝巴打指正

鐘意有好多種方式既

男主第一世人都有好多second chance但佢全部都冇捉緊到、不過尼d情節要去到好後期佢真係「成長」左之後先會慢慢出現...

Lex之前幫共青團出片講革命機
借機笑鳩香港人示威
自此就好憎佢

人上人

當玩手機驚咁，個首抽幾靚咪認真啲玩落去

唔係點解佢第一世冇second chance，係主角冇珍惜過佢嘅人生，佢第一世出身都已經算ok啦
點解有第二世主角先努力，因為係故事安排嘅契機，呢個係奇幻故事，咁咪用異世界轉生囉。

Ching我唔係幾明你拗緊咩，你個立論重重覆覆就係講轉生唔寫實，所以冇價值。你唔只批評緊無職，你根本係批評緊所有幻想故事都係冇價值

所以我講轉生都係故事嘅戲劇效果，同安西教練都係一樣

我覺得佢好睇啊
但我搵唔到個勵志位係邊姐

b站刪哂屌lex既片同評論今朝見到一堆片幾千view 幾百評論 100％set左限流你班支那人點同共青團之子鬥

有D野好難講，唔係有人幫就幫到
況且唔改變故仔寫唔到落去

男主今世仲細，容易俾人夾出街
夾佢果個又係女，屋企仲唔會再有任何娛樂
夾到出村，人又少咁多
照估計故事場地個社會冇現代日本壓力咁大
出到去睇山睇樹多，係比較易接受

呢條友之前有人話過佢係bilibili就幫共青團拍片，但係YouTube 就冇upload條片。

共青團出聲 抵死

珍惜second chance，反省人生，痛改前非，學懂背負家庭責任，咁都唔係勵志？
無職嘅優勢係用轉生呢個題材，以及輕小說呢個載體，去講一個老套嘅浪子回頭故事。
如果你要求一定要係極端到乙武洋匡咁先叫勵志，咁大部分作品都唔會合你要求

記得之前喺youtube睇Detroit become human game評
啲支那人連簡簡單單啲androids想要自由平等都講唔出
講到俾男主角坤去革命咁

上星期見佢仲有940萬fans
一星期跌100萬

真 唔明唔勵志啲咩

我都係異世界無問題，如果俾番個普通spec或者同上個世界差唔多嘅spec俾主角，佢最後肯認真重新開始解決自己問題咪夠勵志

你呢個example係上帝視角

前日890萬

唔洗30年，俾我番到10年前我all in Bitcoin ，Tesla 都發左

同上個人生比咪唔係

我諗佢唔滿意主角生得好命 所以先有得積極向上 唔係自己努力 所以唔係真勵志

現實大把二世祖hea一世啦 我就覺得無職一開始係一半半 但越向後就越係靠自己努力

true

人哋共青團緊係唔放自己channel

如果佢係動畫黨就等佢睇落去喇
現時都係說明背景比較多

唔知佢哋點運作 版權費唔係一次過買架咩

零八零九年買騰訊依家都發到豬頭咁啦

巴打明我想講乜
我今世生到成個金城武我成個人都唔同左啦
成個首抽都唔同左然後話勵志
係咪建議人先刷個靚首抽再開波

可能佢要個角色 轉生完第2次機會 面對一模一樣既問題
例如 有幾個阿哥 日日欺凌佢 就算佢唔出門口 村口有D仆街同輩 向佢扔石之類
但佢都可以發奮做人

簡單講即係 首抽唔可以比第一人生好 但都照識反省 改變自己 咁先叫勵志?

無職多Fan定佢多呢

大家都唔洗睇了

仲讀緊書無錢買🤦🏽生不逢時

本身都唔會睇Bilibili,睇巴哈/木綿花唔好?

或者咁講啦、男主第一世既首抽唔會比佢轉生後既重抽差幾多、屋企又有錢、自己智商又唔錯

等睇異世界番講主角買gme跳樓穿越

拎住個外掛打贏比賽然後話好勵志有乜意思

套野超好睇 viu ott 有得睇

咁講啦
比我轉生 返去讀小學 我嬴哂全部同級 我都唔會開心 因為我既目標唔係呢度就停
如果你放大 「我有前世記憶 嬴哂全部小學生」 呢件事 咁係唔勵志

佢句體恤民情真係痴撚線，唔知重以為佢真係皇帝

有得諗

所以重生類輕小說冇乜可能勵志到
所有野都寄盼重黎既機會
正常勵志應該係叫人把握眼前既機會
而唔係ff重生
好似我英主角如果冇能力後係自暴自棄
然後靠重生刷首抽拎到新能力既話
我都唔會覺得勵志

噉你當主角係反面教囉
主角要等到第二次人生先識發奮圖強，而你夠醒目唔好學佢，好好珍惜你依家嘅第一次人生

日本：錢已袋唔播係你問題

每次reload睇住佢個follower係咁跌
好開心

好治癒

按你邏輯，不停重生，不斷loop果堆一定最唔勵志
梨花係時候又要準備車張櫈埋黎

怕下一季下一期少左水喉

叫A站買囉，不嬲都買番鬼才來架啦

支那條水喉可以有幾大

我覺得唔make sense
第一咁會蝕錢比佢
第二個logic就係電視台明星唔鐘意套動畫 啲fans鬧 所以作者就唔俾電視台播？
似係大陸人放風轉移視線 shift blame

fake news 係b站自己下架

我想講上次已經有一部動畫比lex搞到落架 原因係話套野色情低俗 但我唔記得套野叫咩名

無睇lex 好耐而家睇RT 講以前d 動畫同埋泛式都幾好笑 講gun 道佢唔講都唔知有套咁鳩嘅野

我覺得重生同loop係兩樣嘢嚟一個死完savepoint開始，一個死完去另一個世界兼唔知有無得loop
不過如果呢套個主角好似寒蟬或者rezero咁loop會點

DARLING in the FRANXX
一樣係二月頭俾啲女粉舉報到落架

點解轉咗生個本質無變係離地唔係轉咗生成個人性格都改埋先離地咩

之前睇返黎 熱門番獨家播放權1球港紙一集架

社會主義鐵拳

呢個就係最基本點解要有民主自由嘅原因,
動漫都冇得睇

一腳踏兩船
可能作賊心虛, 以為影射緊黨員

點止2船

鬧到爽得滯，把口唔收話套野係低賤蟻民先賺
玩友咪嬲囉

d回應好撚好笑

要睇少佢條水候我都無計
明明佢文化及文化以外侵略全世界，好大成分關條水候事

典型責任全在日方洗地言論
總之就係日方收起唔播

應該係fake因為b站嘅港澳版仲有得播

咁咪仲好 如果都照有開到第二季就證明仲有好多觀眾願意比錢支持

點算，係咁跌，又買唔到賬

痴撚線

你個邏輯就係，如果second chance比原來好，就唔叫勵志，甚至有second chance已經唔叫勵志。基本上你唔係否定緊無職，係否定大部分浪子回頭嘅故事。

聖經有個故事就係講，老豆有個兩個仔，其中一個好唔生性，隔左好多年先浪子回頭，於是老豆好開心對佢好好。另一個仔就發脾氣，屌個老豆點解對佢好，咁自己一直認真生活算咩。老豆就係講浪子回頭金不換呢個道理。

所以你唔係唔同意無職嘅故事邏輯，你就係聖經故事嘅另一個仔，根本係否定浪子回頭故事嘅道德價值。

陣間逼到作者發聲明就柒到喊
違約金叫賣家俾 笑鳩死人咩

其實作者果段tweet都講左重點
真係要問候哂佢全家先叫屌人咩

我愛你啊

笑撚死

大屠殺係佢地強項點會禁

條lex可以收皮了
好多人圍攻佢

對不起 我愛你

唔信
錢已袋仲要退錢
係都你再賠多d

依啲大屠殺一定要比民眾睇比佢哋知道邊個造反就殺邊個
灌輸逆我者亡種思想 支那恨不得買大量依類作品返嚟洗腦

其實係偷拍自己loli侄女沖涼,你阿哥入到佢房見到佢睇緊段片打飛機

個d唔係徹底既second chance
時間始終係冇左
同由0 開始爭太遠
正如40 歲先話讀番個degree
諗到都覺得冇咩用，太遲了，讀完都唔夠人爭
都差唔多退休了
由bb開始完全唔係呢回事

不要問只要跪
好似安莉親生女咁就有糖食
btw d手下係哥布林

咁第一個仔有冇重生到零歲再活得生性比個老豆睇先？

其實個位巴打並唔係話要否定浪子回頭而係要用一個好爸爸式浪子回頭，而唔係back to 17teen咁活多次去debug

唔聽話嘅就捉去做兩腳羊（新疆）

睇黃viu

本身男主角係校園欺凌受害人者，雖然佢前世係幾人渣，但都無做到咩好傷天害理既事。

同埋佢死都係為咗救人，我覺得可以算啦。佢重生既重點係睇佢點樣自我救贖，重新做人。

你用嚴肅寫實文學標準去睇幻想故事設定，咁所有野都係bug
浪子回頭 係一種敘事結構，無職只不過係用轉生呢個奇幻嘅設定去frame成件事，「人生在異世界由零開始」係誇張嘅second chance表現手法。
執著問點解要咁誇張，正常啲唔得，一開始自己喺房諗通左出去搵工說最勵志，或者俾車撞到四肢殘廢再自學變霍金仲勵志，咁係因為呢個奇幻故事，一個講浪子回頭嘅奇幻故事。質疑一個奇幻故事點解唔夠寫實，會唔會一開始就搞錯左

咁咪代表太誇張佢接受唔到，其實我都麻麻地呢類重生系異世界

你唔係基於作品內容或者客觀因素，單講個人喜好就冇咩好討論啦

咁至少呢度係連登，你唔駛怕比人舉報ban柒冇得睇，大家好享受埋呢一兩年㗎言論自由，遲下就大舉報時代

不知不覺變咗討論無職

《透過連登的貼題了解貼文內容的你是否搞錯了甚麼》

其實都明點解要bam

郁啲就幾十萬cm，一個咁天然既大型討論平台邊到搵

我覺得你同個位巴打有啲口同鼻講
其實個位巴打無否定過浪子回頭second chance呢樣嘢，佢有講「靠重生刷首抽拎到新能力」，著重個位係改變幅度太大(佢都有講)，重新洗牌兼洗到比之前人生好嘅好牌所以認真玩落去呢個setting，而唔係單單「人生在異世界由零開始」，奇唔奇幻同你舉個個聖經故仔呢啲

我係指個人喜好冇咩可以討論，等於神作糞作呢啲terms講到最後其實係個人鍾唔鍾意，所以點講都係平行線，最後一定會變人身攻擊
有價值嘅討論需要共同前題，如果一開始就係因為個人喜好否定左作品本身，咁只可以答你 哦。

講一套奇幻作品太奇幻，接受唔到咁誇張
咁係佢個人喜好問題多過作品問題

睇過佢講我英事件單野
再睇番而家

所你見我都冇judge套野，只係單純概括下一直同你講緊個位巴打㗎論點，但你就好以唔係幾埋解咁

巴打我知你鍾意呢套野
但你講到佢係無死角神作咁冇用架喎
你話要客觀
而事實上佢就係上唔到神枱個位
證明佢就係有不足之處
我都只係講返佢唔合理既位
冇否定佢精彩既部分

我係基於作品屬於奇幻題材嘅前題去討論，嘗試同佢講奇幻只係書寫方式，佢唔接受都冇辦法。你見我都冇人身攻擊，本身就係想可以放到同一個層面上傾，不過睇落就唔係幾得

我幾時有講過佢係神作，上面我講最多算係佳作
我直情係反對用神作神枱呢啲字眼

咁點解佢上唔到神枱
咪佢真係有缺憾既地方囉
我都只係拎我覺得唔合理既地方黎講

我唔同意嘅地方係你講「唔係勵志小說」，你頂盡只可以講自己接受唔到奇幻文體與勵志類結合，但都唔可以否定呢部係浪子回頭嘅勵志小說。
無職嘅價值係在於開展轉生類輕小說+將老套嘅浪子回頭文類放入輕小說載體+本身人物描寫相比其他同類作品出色。不足當然有，故事都好多有爭議嘅地方，不過以網絡小說黎講係超額完成咁解。

其實loser更加唔啱睇呢套野同愈睇愈sad 因為主角有second chance我地冇

咪話生不逢時
宜家都可能仲有BTC騰訊未追啦
十年後繼續生不逢時

咁人哋都叫做引入到開創性嘅嘢
現實做到東西方完美結合先算啦
明星咪一樣有咁多人仆街

無職轉生個男主根本唔係外掛佬
一開始見佢都似外掛佬
我本身抱住佢係外掛佬個心態去睇下
但之後有啲失望

我本身都睇到眼火爆，覺得呢套野有問題
佢男主叫老母接受老豆個到
但睇左劇透，就明點解會咁寫
男主一開始就係仆街垃圾人渣自私自利，就係經歷唔同事開始成長先開始慢慢改變

如果想睇一開始就正直善良勇敢堅強真係唔應該睇呢套

無錯，所以我依家咁諗，10年前我無買esprit 同hsbc 真係好好彩。同埋啲錢唔係你既就唔係你，就算賺到都好快無，俾心機打份牛工儲錢好過

之前講過穿越唔批

有機會全部無得睇

唔批應該指係原創劇集
外國動畫就不嬲有審查，要睇個局點睇套野
話唔定叫b 站無償轉讓啲股份俾政府/國企，或者拍番幾輯吹奏共產黨既片先俾播呢

呢個限制係講緊支那本身嘅劇集

動畫就比較寬鬆D有人出嚟嘈先會停

貼吧度已經有D人屌點解唔屌埋b站一份
包括要炸佢地「拜年祭」
我就食花生

男主:我盡力了

遲d仲痴線 男主個仔同佢個妹亂倫跟住又係原諒同接受

有套講主角係online game大佬 因為營運比人hack左導致主角個ac無左又recover唔到然後自殺轉生
所以呢個題材幾時出現都唔出奇

丁蟹幾個仔轉生

在異世界炒股是不是搞錯什麼

笑死呢家出面吹風話Lex係賣國賊

居然落左架，明明係新番播放量第一，仲要係之前出重金搶番黎播
B站今晚股價睇怕要大插水

變左港澳地區限定

係好撚慘
炒左條友佢啦
禁播好似同廣電有關
岩岩睇左少少關於條友
話佢3年前已經將國家隊禁播
條友真係好麻煩,今鋪b站係咪要追討佢捐失

一套冇政治，冇影射，冇敏感題材既都要搞到bam

睇左d
話條友幾年前講國家隊有h
跟住有人檢舉就爆左佢落黎
b站管理人唔同佢講叫佢收下口既

條友賣點咪佢把臭口
佢仲識d咩，收口即係叫佢唔駛做

二奶點會唔係中國價值觀

B站出公告BAM左牙叻

有冇Link?

國家出手了

成班狗咬狗

睇嚟忍左條撚樣好耐

冇睇開大陸人啲評論，
但呢個可能係反諷

佢地係咪要翻牆上blibli睇

可能啦，但佢地反諷通常會加個狗頭emoji

屌你，之前同共青團合作屌暴大手足仲唔夠愛國？抵死啦條死仆街賤種，咁撚多口

LEX收左皮?

垃圾支那人革命機串鳩香港呀拿

自從我不小心噴無職後失去百萬UP主地位，重新啟動的再次人生

from fb cm

係彈幕啲大陸仔個個話牆外調查

karma

from fb

一定唔會上返？
屌唔知係咪佢哋翻牆
琴日lag左陣

咁呢樣真係唔知希望會上架番如果唔係，驚會影響第二季進度

屌
香港有viu去咩B站睇

點解唔去viu

原來咁多連登仔成日上bilibili

我諗佢意思驚支那買版權條水斷咗影響出第二季姐
梗係睇VIU啦 大陸左CUT右CUT 都唔知睇嚟做乜

係囉
我都係開呢個po先知

懷疑佢哋琴日翻牆去Viu
搞到lag左好幾次
希望開返比佢哋自己睇咪撚搞鳩我哋

bam 套動畫真係好無辜
佢地睇唔到唔緊要，唔好影響我地呀嘛

話說
lex果d言論,我一直以為係串緊班女觀眾,話佢地睇唔明呢套野,唔明其他人既感受
後來睇返其他人評論先知原來係串緊班毒撚觀眾

你呢句,
咁似佢地示威唔緊要,唔好影響我地返工

變港澳地區限定黃viu係咪可以告9佢

我意思係佢地翻牆出來睇，搞到我地d網down曬

如果要賠錢會唔會賠到破產？

條友邊有深度
佢條青春戀愛是否搞錯什麼果條片講到一舊舊咁就知道佢無料到

梗係唔係b站睇只係無聊上去望下班大陸仔咩料

條友攪到大陸B無左至少千萬 傳閒1集要100萬搶播放權

一係睇viu
一係睇巴哈
bilibili cut左幾多鏡頭唔會知

事件開始鬧大
無職轉生睇怕步國家隊命運，應該無機會再上架

班友話環境好左 係淨土,終於知道牆既作用
唔係保護自己被外國荼毒.係防止班生番出去搞人

有冇懶人包

我都係睇Lee個post啲comment 先知，bilibili內容又和諧，又間接迫害民間翻譯組，明明大把片源翻譯好過佢地

不過抵個支那狗死，今次佢真係要無職轉生

佢搞到老闆蝕二千萬仲未夠

冇前世嘅失敗同經驗 又何來轉生後嘅反省？
加上男主前世已經入左死循環 依加有個2nd chance 比你洗底重頭黎過
有決心今世做好啲都好正常

單野燒得咁旺
唔洗睇Bilibili 都知啦

罰佢賠身家

lex輸左俾無職

老實講,最後同無職已經無咩關係
佢為左討好班金主妹妹踩班低下階層就抵俾人圍屌

lex依家無得做人上人了
唔知依家有無人會推薦佢睇無職

link

搵到了

有冇人幫手舉報

話說
我以前睇ditf係b站睇
果陣有留到係港澳限定，但無深究點解
原來又係關佢事

依家佢咪無職囉

你好似岩

Lex 炸掉鳥

exactly

俾人告到甩褲
又冇錢賠嘅話 就真係可以轉生了

係轉生無職

第一集無職
第二集轉生

以家香港仲衰過大陸大陸多人屌 起碼都扮下野郁手 香港幾百萬人抗議 班撚樣為面子反而夾硬保住條友

共青團先想停播wo

唔明點解啲手機game會有人玩
用動漫包裝嘅垃圾
有動漫皮膚 屎都會變黃金？

睇隻game整成點囉
整到好似地錯隻手機game咁質素其實有排玩
如果只係趁熱的話通常年幾兩年就收皮

條廢柴Lex 算唔算道歉
其實支那人不論正反雙方都幾on9 架喎 一有爭議竟然會成套野停

潛水睇咗兩日，忍唔住講
你呢個首抽例子反而係印證無職做得好
大把人現實打手機驚刷完首抽都係玩一陣就棄驚
棄驚既原因千百種 但大部分都可以歸納做懶
無職就係比你睇，即使刷完首抽，日日刷素材練野，但都係會面對好多難關，換轉係某d人未必會繼續練而quit game，主角就係keep住好心態去面對

同埋我覺得太多人習慣速食文化
無職同其他輕小說唔同既地方係佢鋪排其實好耐
好多情節都係前後呼應
睇兩集就衝出黎評價，其他作品無問題
但對無職黎講係唔太公允

根本好多野都作品後面有解釋

你講果個唔合理既位我睇咗好耐都只係講緊轉生刷首抽
其實我係唔明有邊忽唔合理

姐係金庸跌落山洞執神功又好合理?

「正常勵志應該係叫人把握眼前既機會」
無職轉生咪就係把握緊佢新生既機會?
其實我睇咗好耐，你好多邏輯係掉轉哂
你係先下定論再建立邏輯
「重生類輕小說冇乜可能勵志到
所有野都寄盼重黎既機會」
但係你偏偏用求婚大作戰去比喻

其實你心底根本就唔認為輕小說做到呢種深度
而你自己亦無認真睇過，妄下判斷

宜家有巴打同你解釋，佢既第一人生其實有second chance但係主角意識唔到，係去到異世慢慢成長之後意識到自己錯過呢d機會
何嘗唔係同讀者說明珍惜眼前機會

「好似我英主角如果冇能力後係自暴自棄
然後靠重生刷首抽拎到新能力既話
我都唔會覺得勵志」
呢一段既意思係你覺得我英好勵志?

=============================
我直接咁講啦，得罪講句，無職轉生講勵志呢part，係日本、台灣&香港既輕小說黨認為佢係佳作既原因
佢對於主角既成長描寫其實真係好好
難聽d咁比較，假設拎金庸作品去比較，我唔會認為金庸既作品有一套講勵志好過無職轉生
「本質上咪異世界小白文囉」
用呢種概念邏輯區分，金庸作品都係一樣小白文

依D GAME唔係比路人玩架啦
唔係SELL遊戲性 係SELL比原作FANS 情懷野
你如果好鍾意一個作品
梗係想有隻野延續
同埋自己既廚力有地方發洩
無職隻GAME本身都冇打算玩
佢一講會有保羅後生劇情
我就有興趣了 就係咁簡單
你對作品冇興趣 興趣不大自然唔會想玩

明你講乜
但我本身對好多作品都好迷，依舊唔理解點解要玩